覺唔覺涼茶中藥係中醫神棍拎嚟呃人既把戲

真正有病需要睇西醫
熱氣既話食綠豆就夠
飲涼茶根本無用
幾棵植物煲埋一碗水就醫到病
白痴先會信

當然唔係啦屌
人地加晒panadol 收鼻水藥架
分分鍾勁過西醫果d藥

醫唔醫到病我唔知，陣係知我試過有少少鼻水，個中醫即刻話要飲藥，一飲完藥個病嚴重到仆街，搞到要睇西醫

綠豆要食幾多粒

東亞病夫

啤酒: 屌你老母

鬼佬涼茶
來佬野信得過
唔計

綠豆都唔撚洗食 熱氣呢個概念都係on9 冇科學根據

煲水呀你老味,食幾多粒
通屋奇應丸咩